日本人都識能大 證明能大世界知名

話說今日出街唔小心撞到個日本人
我 日本人

佢：能大唷

心諗原來能大日本人都識

同佢講左佢think you就走左

Pound of 能大

我要笑的嗎?

屌你我係街笑到跪左係度

屌你又回帶

十二個香港尖子成功獲能大錄取